[支那救星] 屎為大劈價 坡豬爭崩頭

見星加坡counterpart 傳呢咁既嘢俾我

雞腸, 不喜勿入